政府初步構思免費替市民接種疫苗 高風險人士優先

食物及衞生局局長陳肇始表示，特區政府正採取雙管齊下策略，為市民採購疫苗，又說必要時不排除緊急立法，使用經證明安全及有效的疫苗。她又說，政府初步構思，會免費讓全港市民接種疫苗，初期會優先為高風險群組注射，包括醫護人員、長者、長期病患者等，預料涉及300萬人。

Source: RTHK

支那疫苗不了

感謝祖國撚全面進場

廢老報國嘅時間到了

打先死先

唉屌 醫護又俾人擺上枱

希望70歲以上 5歲樓下優先
唔想個仔打朦仔針就好移民啦

中國疫苗 打完有後遺症

打祖国針

讓領導先打

支那針不了

邊d人士係高風險
141

廢老打去,就立即上去叫雞

岩喇廢老快d打

AO或以上直播接種疫苗，提升市民信心。

免費為名，強制為實

我覺得會逼醫護打先

疫苗一有副作用就賴醫護唔識用

罷工嗰班

高風險人士=年輕人

敬老
俾廢老先啦

睇下死幾多

又出緊急法

香港特別行政區行政長官鄭月娥、食物及衞生局局長陳肇始、香港警隊、全港公務人員家屬，責任重大、勞苦功高，理應立即當面接種中國疫苗！！！